原來好多區團購都有賺

呢排相信大家都有食自己地區團購
但想問下大家點睇原來好多區都係賺錢既？
最近講起先知，有d區係會多收運費，admin落袋
有d會收手續費，加左落d餐度
有d會要店家拆數
乜搞團購係生意黎架咩？明買明賣就你情我願，暗盤係咁大家又接唔接受？
你地又有冇了解過你果區既安排係點？

我果區一向無賺架，admin係做義工
岩岩先知原來區區唔同，所以先問大家接唔接受
我無講自己立場啵